其實依個世界係一個夢境

點解阿爸阿媽成日攞我哋細細個啲相出黎睇，但係我哋一啲印象都無？原因係，嗰部份嘅記憶從來都唔存在。

因為我哋細個已經俾人捉咗，一直俾人心靈控制緊。我哋宜家睇到嘅所有野，都係假嘅。

到我哋死咗，就會喺真正嘅世界醒返，見到Vision㩒住我哋個額頭，而張床褥係蓆夢思。

因為3歲前腦部發育未支撐到長期記憶

2018年喇 唔好咁痴線啦